開市不問價all in熊！！！

發達啦今次
買2318 定700 熊好

HSCI 🐨

清 無用架啦
死硬架啦

祝福

多謝樓豬

有人想托市

Qq高4%入貨

我都冇牛喺手

冇貨喺手睇得特別開心

好波

係時候入牛

因為你我cancel 咗63422
等下先... 10:30am先算

30330？

你快救市啦 我就快無錢開飯

要開始學會食二手飯

入左qq熊
點解唔識跌咁

屌啦星 早知入2318

你老母 肯跌未

左一巴右一巴

黑氣石

好彩無唔問價入熊

回左好多

屌你老母！！！！！！

樓豬又救市

支持住

屌!!
清真係黑到仆街

一買即升係咩玩法

Gogogo

700上返440

一夫當關，萬夫莫敵

我愛你

幾時放, 記得講聲

可唔可以跟你搵食，ching

唔好騰

化雲兄千奇唔好反手

睇人仆街最開心

邊有禁易俾你估到先得嫁

樓豬可唔可以每日三點出行情？

反手轉2318 牛好唔好

大佬今朝隻熊已經比你燈死左 唔好燈死埋我平安正股好冇

唔好呀

a股+0.87% 好多水位

笑左......

力拔山兮氣蓋世

快D入牛啦

睇緊2318 牛

All in la

睇下好喇

此post 必火

即刻跌

快入

好彩 cancel 咗...

700 / 恒升番

成日見人put 700真係好笑，呢隻係強勢股，個市要彈好多時係彈佢先，完全唔值博

Put 700先係王道，你識條鐵，樓豬我撐你呀

你同隻貓係朋友黎

多謝大哥

樓市唔係真轉牛掛 點解個市停左唔郁

樓豬

日日千九幾點咁跌…

重倉牛仔.gif

723似賣殼
岩先恒指跌幅收窄就爆升
利申持有三手同牛仔

樓主潛水操作

一遇盈利變化雲

可唔可以朝朝開post指點明燈

燈神

d熊比你燈死喇

一跌就集資畀你入熊救市

Cls 馬化雲 真燈王

All in bear?

有神快拜

屌又係你，兩次同你同船兩次都輸

樓主就黎無錢買

化雲兄有無限彈藥

樓豬針得

唔送

你同媽咪麵可唔可收聲呀...

屌你老母

笑撚死

仆街
我都係受害者
今朝偷偷地走左388CALL轉PUT

即刻左一巴右一巴

做咩咁傻呀清

屌 柒少陣啦
升又高追 跌又高追 on9 仔

唉...見佢好似開逃生門咪走囉
順手putput佢
屌

屌 放晒熊轉牛算

唔想下個上ifc係你

又係你啊

連燈燈神

一早講左個市靠你

得番0.164

幾時先燈死自己

多謝動物仔同媽咪麵

以後習總要救市搵你得啦

屌 如果知馬清轉我一定唔轉

一開市不問價入熊，輸20幾格

傻瓜仔
本軍師 已空倉 睇你如何燈我

化仔不如開個TG group
等我跟你搵食

今日單日轉向仲買牛？

唔敢出聲了

我知錯啦

大神救市 犧牲自己救大家

一陣收工入多1萬玩

其實想講好耐美股同港股係唔同步，但有時又會跟，好浪費時間我覺得。

走左未呀? 巴打

樓豬入左牛！倒跌喇

小丑

牛定熊嚟呀動物仔，快講屌你!

夠鐘出行情喇樓豬

唔好諗即刻答我!
屌你!

化雲呢獲肥仔拉

屌你

成日係咁出入賺得300

袋穩啦動物仔

唉屌 揸住唔放qq牛可以變返4千

揸緊500 蚊平安牛

點解你唔早響

少操作啦動物仔!
你仲未明點解蝕咁撚多

你哋兩個

屌 依家見到原來係你開逃生門
多謝你俾我今朝左0388賺千幾 尋晚仲諗住坐硬
大師

不如你地小注買 我地大注買你對家 再對分 有無得諗 咁好似仲好過你自己操盤

上年89月嗰陣就係衰成日操作，之後以為學精左坐耐啲就得，上個月唔識走 搞到仆晒街 輸到而家咁
唉 我都唔知點了

仲信呢啲，尋晚美股夠跌啦
大戶撚狗 邊避到

自己諗吓，點解個出入位咁撚閪先，如果解決唔到，我覺得適合玩!
一係你想買熊嘅時候買牛，買牛嘅時候買熊，少少地試吓先

通常一開市就跟夜期，開左市就唔知

樓主真名叫沈振盈？

而家真心想買熊，試下買牛先

開市all in熊

即係聽日爆升

發夢j下好啦

今日入左1萬落富途到
聽日買晒熊仔佢